	
	Это консольное приложение, которое рассчитывает и выводит время, которое пройдет от старта двигателя внутреннего сгорания до момента его перегрева, в зависимости от заданной температуры окружающей среды.
	Время до перегрева рассчитывается с помощью симуляции работы ДВС. Для симуляции используется модельное время (квант времени задается в коде). 